讀緊city cem 入黎

non-jupas senior entry收幾多gpa？

construction入poly 好好多...

shitty仔

認真答你
科嘢摺左
收埋今年year2 bst果班人就唔會再收
有fd想轉科都唔得
除非您宜家讀bst year2 今年升year3
Cgpa~3.15+ full dse cert
否則請考慮polyu bem
利申讀梗

本身poly讀緊building engineering hd
怕今個sem含撚所以問定city收幾多

如果樓主你high deep year2可以照報 cityu advancing stand 2 Cem 即係同bst條route一樣..
不過上年果屆已經無再收poly HD..
全部親生仔

如果你year1就比心機努力讀書升poly Bem啦

咁就仆得街了, CITY全部都係親生仔
今年yr2

Poly bem fg22k city cem fg就...

你睇下有冇INTERVIEW 因為出左interview係4月25號 有既話我諗都仲有D機會既

有冇巴打收到offer?

收3.0

我收到

冇事既